保守估計今日起碼死咗幾萬隻連登仔

唔好啊
今年未到煲衲嘅時候